咩都唔想做

想睇書 想畫畫 想返工 想跑步 想執屋 想游水
但呢一刻咩都無心機做

咁咪唔好做囉